#Ejecutar el proyecto
1. Descargar el proyecto en local
2. Situaser en la carpeta raiz del mismo
3. Ejecutar `npm install`
4. Luego de haber instalado los paquetes se puede compilar el proyecto con `gulp`
